眾師兄 保本嘅保本 唔保嘅一齊做熊做沽

跟隨大師嘅腳步 大師食糊即係仲有排跌

大師睇反彈

molamola

大師睇彈 仲出左235支援位

支持位

呢兩日買左中移動

關我撚事

師兄入好哂貨未 聽日FAT FAT